想將個13a插座改拖板直出

因為個插座起梳發背，如果插拖板會頂住梳化拍唔埋牆，可唔可以改做拖板線直出？

理論上一定得㗎，不過唔建議。不過最好用有fuse 嘅拖板，求其用cheap雞嘢到時候overload 無得斷拖板電

改插座位唔得咩？

用有fuse 肚臍蘇

點解唔建議既？我用施耐德拖板

改位仲煩，要「作」牆拉牆，又要批返灰油油

呢隻得唔得？

用個fused spur 制面出線就安全d,不過燒fuse就要移梳化換fuse。

換拖板會好煩，要熄大掣先

你呢種叫做“接線蘇”
去水電鋪問下

Fuse喺個插蘇度
你要知道隻拖板本身幾多A，再用啱fuse嘅接線蘇

係咪即係呢d?
我係咪剪左拖板個插頭，簪返d線入個蘇度就得？

係

插頭咁薄都會頂咩

會呀 插完梳化泊唔到牆 有條la

用燈曲咪有fuse囉

其實個開關掣都有啲厚度，唔慳得好多位

會唔會拉第二個掣仲實際

拉制係咪一定要作牆再批灰？

可以走明線，但唔好睇

我自己就係咁做，因為我想做書台個個位無電制
一把剪鉗、一隻拖板就得

我就係想咁喇

巴打你自己改架？識電工野？

唔緊要 有梳化擋住唔覺

我只係插個soundbar既subwoofer同掃地機械人同無線吸塵機差電，呢d電器應該唔會過熱

係呀，公司有剪線鉗
買條六米 3x1.5mm電源線
一隻四位啪制拖板
100蚊剛剛好

用牆身插座夾番相應線就得

btw,我唔識電工，不過呢d野唔洗太高知識
記得fuse箱斷電先好搞

1)電箱斷房16A穌 Fuse
2)係紅色位剪爛佢，剪個四方洞
3)夾岩線電源線，上番牆
4)開番Fuse，試電

完成

唔該晒呀巴打，聽日去買料整先

點解要買電源線？用返拖板條線唔得？

睇你要放幾長條線
一般買到既拖板都係 < 4m

你跟上面位巴打做都係有少少風險。如果你真係要咁做起碼戴返隻3m手套，當有電咁做，唔好掂導體。同埋佢本身16A mcb都唔啱例，佢個蘇本身可能係單針，變孖針就易。你屋企本身如果行ring孖針要變3針就未必入到。入唔到唔好偷雞剪走啲銅芯。

買條15A湛玉，買一塊有窿面板
係咪已經搞得掂

點解唔買多個13a 頭插去插座，而要咁占入去嘅

因為我有個衣櫃放入去，要完全貼牆

知道，會戴手套做，我屋企個mcb係咁，岩唔岩？單針孖針果d唔明，我剩係知我果隻係MK既13a單蘇

換梳化啦

如果你抄上面咁直贊插座個拖板要有fuse保護果啲先得
同埋條花線用2.5mm^2會最好

如果暗位係單位蘇，其實最好轉用fuse蘇，咁就唔使用有fuse既拖板

利申：電工

將右上角有粒制仔既mcb熄晒佢
驚死熄就下面個總制

唔好聽上面條撚樣講買1.5mm線
最幼都2.5mmx3
因為你永遠唔知之後既人插乜

Btw 巴打屋企咁有就唔好慳呢啲小錢啦

Off topic
2500w 暖爐電線唔夠長
點搞好
單位拖板有冇介紹

大火數電器最好唔好用拖板

驚死呀 死都熄大制
無架，死頂，今年無晒花紅雙糧，月月清。
如果搵師傅整要幾錢到？

唔岩例喎

SHK

有獨立水氣掣就得啦

其實係d好簡單既野 你怕就成個大掣打左佢 打開個蘇底 跟顏色夾番好d線 完

電線唔可以明線架咩？
我見全部公屋都係咁

閂3P大掣都可以有回頭青不過SHK新樓無事掛

孖針你serach下環形電路就明。每個接線位都有兩條2.5mm實心線線，未必再落到多條2.5mm花線，即係3針。

3條線冇問題 剪長少少條軟線

緊係請師傅啦
電得死人架

得

接三條線jam埋去個socket之ma，可以有幾錯？

唔識分咪打大掣lol

不過打完有掣記得都試試個頭有冇電到先

咁你唔好害人啦
你害你自己就好
燒著隔離屋就無謂啦

完全唔建議無牌走去攪MCB box

咩頭青即係咩？關左掣都仲有少少電？

整咁少野幾錢到？

變阻器係咪即係fuse?

我會用他筆試

樓主有得他筆都應該唔使開post問啦

火線 搭個fuse 盒仔就可以啦

上次幫我換粒掣個師傅留比我架

直程係有電唔係小小

換完之後有位巴打幫我批返灰油返d邊位，手工好好，幫佢賣下廣告，叫有虎之夫，大家屋企要油油可以搵虎巴

你邊頭？

一千幾百
一個鐘貨仔

皮梳化、布梳化照計都有少少彈性

我張布梳化，個背係木架

插左掣梳化同牆有半吋位剩，唔算好多，其實仲整唔整好呢